點解呢幾日多咗咁多健身減肥POST

夠了好嗎
明明冬天個陣想搵篇睇下都無
而家先黎減睇死你班友仔去到九月咪人間蒸發哂
你減還減千祈唔好去健身房
本來放工時間間野已經好多人 你班季候鳥只會搞到更加迫

利申 做左四年 最鐘意十一二月個陣人影都無隻

同意最後 gym room無乜人果時 真係做得特別專心特別有feel

季後鳥